政府停回收玻璃樽，哂氣啦

1. 示威者去買支洒，已經有玻璃樽用

2. 就算市面無哂玻璃樽，一樣整到汽油彈。最傳統既燃燒彈，係古代守城既士兵，用陶瓷瓦罐整既。